有無7區文宣

見過無save

8月5日 七區開花
金鐘 添馬公園 13:00
旺角 麥花臣 13:00
黃大仙 黃大仙廣場 13:00
沙田 百步梯 13:00
大埔 大埔風水廣場 13:00
荃灣 荃灣公園 13:00
屯門 政府綜合大樓對出空地 1500

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投